其實開mic可唔可以唔好屌狗 loop英文口號好似好啲

同狗隔空對罵晒口水又失焦
loop口號 最好英文
強調返個焦點
fight for freedom
唔好比人覺得係度鳩佔領
宜係為左民主自由

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

老實講 聽到口號反而大家士氣仲好啲
無意義屌狗真係晒口水

認同

營造返民主自由戰士對抗極權嘅氣氛
唔係盲目屌狗報仇

提返自己 提埋人地 點解要出嚟抗爭
因為有好多淺黃淺藍都開始失焦 開始覺得出嚟只係報私仇

咪手表示: 收到~撚狗真係哂口水。

真係好靜先叫下口號，有電都想留返黎報哨兵消息。

其實我覺得哨兵除左望遠鏡重要，咪都好重要

條彌敦道咁L長，有時前面聽到D人大叫，我都要開咪問前面講緊咩再開咪。

如果一個咪手接一個咪手報就好啦....

推，同意

推

推 咪手注意事項

口號